五週年 想整個解難俾個驚喜佢

小弟同老婆都結咗幾年婚，就快五週年紀念
訂咗港女最愛嘅迪士尼酒店打算俾個驚喜佢
但係個衰婆第一日要返工，請唔到假
打算整個解難俾佢，等佢估吓個地點
小弟訂左迪士尼好萊塢酒店
巴打們有無計？

離婚

你老婆好幸福。。。。。。。。